沒有暴徒 只有保錡

之前就沒有暴徒，只有姜濤
宜家到保錡

Error好黃🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻

之前睇error其他節目 都好明顯黃

ERROR黃就緊架啦，佢地之前talk show抽水抽到咁

LM
撐ERROR 撐保錡